希望今年潑水節 改地點到土瓜環偉恆昌

熱烈歡迎中国同胞參加

津路水砲

al3x